\section{Améliorations possibles}
Comme mentionné dans le cahier des charges, Nous allons implémenter la possibilité d'imprimer les listes et les détails des réparation, clients et appareils. Il s'agira donc de la principale amélioration à effectuer.\\
Ayant concrétisé les souhaits des clients, nous ne voyons pas d'autres améliorations possible à ce stade. Nous ne doutons pourtant pas qu'il soit possible d'améliorer le programme et attendons pour cela les remarques des futurs clients et utilisateurs, puisque c'est eux qui ressentirons ou non le besoin d'une amélioration.